今輯陀槍師姐真係拍得非常好

完全表達到班大既有幾廢，夠哂寫實，good !

tvb拉

陀槍師姐2021劇透，將傳開拍續集

襯埋前幾日有個女輔狗玩左輪走火